好多女著boot呀 好撚正呀

10

9

8

0

腳粗都正

圖呀屌你

出街大把啦

咁你開咩撚野post呀柒頭皮

討論下唔撚比呀屌你老母

有圖做壞規矩

討論用舊po啦大撚把

啱呀

除boot果下朕味

緊身leggings加長boot

成個pat型show晒出黎

關你撚事咩 樓主條公屋仔都冇份屌架喇

屌，伸曬👅都冇圖

屌你老母講到幾撚正幾撚正
點撚知無圖

一除boot臭撚到仆街